Нотификация
===========

Компонент позволяет сохранять сообщения для оповещения и последующего анализа системным администратором.

Имеет несколько методов определяющих разный уровень важности.

Сохранение сообщений
--------------------

Стандартные константы компонента:

    LVL_ERROR = 1;
    LVL_WARNING = 2;
    LVL_MESSAGE = 3;
    LVL_INFO = 4;
    LVL_SYSTEM = 5;

Методы для сохранения сообщения:

* **error** - Ошибка, логическое недопущение которое было нарушено
* **warning** - Предупреждение. Не является ошибкой, но все же нарушает логику поведения в допустимых пределах
* **message** - Сообщает о каких либо действиях, которые могут быть важными, но не являются нарушением логических операций
* **info** - Информирование для возможного будущего утверждения.
* **system** - Системные сообщения для поиска ошибок или временного информирования

Методы имеют одинаковый способ использования:

	$this->Notify->error('Текст сообщения', ['Массив'=>'данных для сохранения']);

Сохраняемые данные будут зашифрованы с помощью `UtCrypt` и преобразованы в base64 перед сохранением. 



Flash Сообщения
---------------

Компонент имеет метод для оповещения пользователя после выполнения каких либо действий:

	$this->Notify->alert('Тест оповещения', $this->Notify->ALERT_CONST,'Заголовок оповещения (не обязательно)');

**ALERT_CONST** - Константа из списка, принадлежит данному компоненту:

	const ALERT_ERROR = 'danger';
    const ALERT_WARNING = 'warning';
    const ALERT_MESSAGE = 'info';
    const ALERT_INFO = 'info';
    const ALERT_SYSTEM = 'success';

После выполнения функции и обновления страницы, пользователь увидит оповещение в рамке, при условии выполнения системного **Template**. 